# ประชุมผู้ถือหุ้นปีนี้มีผู้ถือหุ้นเสนอให้แจกของที่ระลึกและสุดท้ายก็จัดให้ด้วยAlphabet #
บริษัทแม่ของกูเกิลได้จัดการประชุมผู้ถือหุ้นประจำปีเมื่อคืนที่ผ่านมาโดยได้มีประเด็นเล็กเกิดขึ้นในช่วงหนึ่งที่เปิดโอกาสให้ผู้ถือหุ้นได้ซักถามกับผู้บริหารผู้ถือหุ้นที่เรียกตัวเองว่าได้เรียกร้องว่าเธอคาดหวังว่าการมาประชุมผู้ถือหุ้นกับกูเกิลก็น่าจะได้ของที่ระลึก
เช่นหมวกหรือแก้วน้ำบ้างเข้าใจว่ามีของแจกทุกปีแต่ปีนี้พอบริษัทปรับโครงสร้างใหม่เป็นกลับไม่มีของที่ระลึกเลยซึ่งเธอเองก็บอกว่านี่ฟังดูเป็นเรื่องเล็กน้อยสำหรับคนอื่นแต่ไม่ใช่กับตัวเธอเองผู้บริหารกูเกิลที่อยู่บนเวทีตอบรับข้อเสนอนี้และบอกว่าจะปรับปรุงในการประชุมปีหน้าแต่เมื่อถึงช่วงท้ายของการประชุมผู้บริหารอีกคนก็ขึ้นเวทีแจ้งว่า
เมื่อได้ยินข้อเสนอนี้เขาก็รีบไปสอบถามร้านจำหน่ายสินค้าที่ระลึกและเตรียมหมวกหลายร้อยใบมาแจกให้ผู้ถือหุ้นหลังการประชุมไม่มีรายละเอียดว่าหมวกที่นำมาจากร้านค้าเป็นหมวกรุ่นใดแต่ถ้าหากเป็นหมวกแก๊ปกูเกิลก็จำหน่ายอยู่ที่ราคาใบละดอลลาร์ครับที่มาชมคลิปช่วงที่ผู้ถือหุ้นเรียกร้องให้แจกของที่ระลึกเริ่มที่
Alphabet Linda Alphabet Android Business Insider Linda 